<resources>
    <string name="app_name">Dental Care</string>
    <string name="dental_error_password">Password must contain at least 8 characters.</string>














    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="usingPolicy">
    Nhập mã giảm giá hợp lệ tại trang thanh toán để được giảm giá.
Mã giảm giá không được áp dụng chung với các chương trình khuyến mãi/giảm giá hoặc ưu đãi khác trừ khi có quy định riêng (VD: Về thời hạn sử dụng, giá trị giảm giá và loại dịch vụ áp dụng).
Mã giảm giá không được quy đổi thành tiền mặt.
Khách hàng sử dụng mã giảm giá sai mục đích hoặc vi phạm các điều khoản và điều kiện khuyến mãi sẽ bị từ chối việc sử dụng mã giảm giá của TOOSSHINY trong tương lai.

    </string>

    <string-array name="programming_languages">
        <item>Trám răng tại Nha Khoa Lan Anh</item>

    </string-array>

    <string-array name="description">
        <item>"Dịch vụ: <b> Trám răng </b> <br />  " +
                "Địa điểm: <b>Nha Khoa Lan An</b>" +
                "Thời gian: <b>14:15, 20/02/2020</b> <br />" +
                "Lời nhắc: Bạn có thể vệ sinh răng miệng ở nhà để cải thiện tốc độ dịch vụ"</item>

    </string-array>


    <string name="date_prompt">Chọn ngày</string>
    <string name="service_description">Đặt chỗ thành công với khuyến mãi "<b><br />"Giấc trưa vui khám răng: miễn phí chụp và tư vấn."</b>"
            "<b>"Giờ đặt: 14:15, 20/02/2020"</b>" tại "<b>"Nha Khoa Lan An"</b>"

    </string>
    <string name="clinic_description"><h2 style="text-align: justify;">Với quá trình hoạt động lâu dài trên 30 năm, <a href="https://nhakhoalananh.com/" rel="noopener" target="_blank">Nha khoa</a> Lan Anh luôn đặt lợi ích của khách hàng lên hàng đầu. <a href="https://nhakhoalananh.com/" rel="noopener" target="_blank">Nha khoa Lan Anh</a> được đầu tư trang thiết bị hiện đại, cùng độ ngũ y bác sĩ chuyên nghiệp, không ngừng học hỏi trau dồi kinh nghiệm nhằm đem lại kết quả điều trị tốt nhất cho mỗi khách hàng.</h2>
<ol style="text-align: justify;">
<li style="text-align: justify;">Nha khoa Lan Anh là nha khoa chuyên sâu về <a href="https://nhakhoalananh.com/tag/rang-su" rel="noopener" target="_blank">răng sứ</a> và <a href="https://nhakhoalananh.com/tag/implant" rel="noopener" target="_blank">implant</a>.</li>
<li style="text-align: justify;">Đội ngũ Bác sĩ &amp; Quản lí chuyên nghiệp, tận tâm. Nha khoa Lan Anh là một <a href="https://nhakhoalananh.com/tag/nha-khoa-uy-tin-tphcm" rel="noopener" target="_blank">Nha khoa uy tín tphcm</a>.</li>
<li style="text-align: justify;">Khám kỹ lưỡng, tư vấn rõ ràng, điều trị nhẹ nhàng, bảo hành thấu đáo.</li>
<li style="text-align: justify;">Sử dụng trang thiết bị hiện đại, đồng bộ, đảm bảo vệ sinh vô trùng.</li>
<li style="text-align: justify;">Ứng dụng công nghệ CAD/CAM, giúp làm răng sứ có độ chính xác và thẩm mỹ cao.</li>
<li style="text-align: justify;">Ứng dụng công nghệ giả lập &amp; mô phỏng phục hình.</li>
<li style="text-align: justify;">Có giấy chứng nhận và bảo hành chu đáo khi phục hình sứ và implant.</li>
<li style="text-align: justify;">Nha khoa Lan Anh luôn vì lợi ích và sức khỏe lâu dài của khách hàng.</li>
</ol></string>
    <string-array name="date_array">
        <item>Hôm nay (06/03/2020)</item>
        <item>Thứ 7 (07/03/2020)</item>
        <item>Chủ Nhật (08/03/2020)</item>
        <item>Thứ 2 (09/03/2020)</item>
        <item>Thứ 3 (10/03/2020)</item>
        <item>Thứ 4 (11/03/2020)</item>
        <item>Thứ 5 (12/03/2020)</item>
    </string-array>
</resources>
